【突發】Donald Trump 確診

fuck

唔知biden有冇呢

點解今年完全無好野發生

總統都中埋 係咪可以開炮打中共

好，彭斯+肥蓬頂上更正！！！

屌

快啲射原子彈去支那啦

Can you feel

玩完

可以正式開戰

Pence 2020 !

天要亡我

證明佢食個隻藥無撚用

佢2個應該都有接觸

just a flu

未中之前講到咁憎支那，今次中左加埋私心下，好大機會

如果trump 死左
美國係咪大條道理打中共

一把年紀，快啲好返

咁BIDEN都奶嘢囉咪？

早幾日先辯論完 biden都走唔甩啦

唔該個天公平d

如果唔打被世人恥笑

breaking news

有 social distance

屌
係就拉埋china joe落水啦

咁笑硬

大撚獲

連燈力量

點撚算，無得拉票

下次辯論係咪要取消

仆街了

卜街, 防不勝防, 今次放嘅毒未必係普通武漢病毒.

本來等緊下次辯論扭轉形勢，宜家點撚算

佢兩個辯論嗰時隔咁遠

侵侵身體強壯會冇事

真定假？

咪就係有social distance

希望係咁

仆街
隻毒係老人殺手

佢自己twitter 度公開，無理由自己玩自己

唔緊要啦，侵話flu死亡率仲高

China did it

估下d左膠又會講乜難聽說話

呢個仇點可以就咁算數

777幾時中？

上次燒山話prefer Donald Trump我已經feel 到出事

好撚難聽，佢Twitter度d人慶祝緊

呢啲就真係拉票

肥波好返之後就突然進化左
唔知侵侵好返會唔會變光速師

如果Biden中埋
而佢又咁老

可怒也

今晚美股跌幾多

呢條友個相真係好衰

英美領袖都中(過)
係咪即係會打柒中共啦

但已經洩2個星期比拜登拉票

早幾日同拜登辯論2個都冇戴

侵唔好有事

你令我諗起麵神可以救到Trump

屌 祝早日康復

咁連登兄弟應該要希望trump 同biden 齊齊中武肺瓜柴喎
咁多先引發到ww3 打爆中共

集氣 集氣 集氣

我都唔想淨係trump中
最好biden 都中埋

但trump 如果真係走左,咁邊個話事打仗

世界 已經玩撚完………………

講真
辯論敗登二打一都可以比佢地講到係主持幫侵
我覺得班美國左膠會係咁話天有眼耶穌終於顯靈果d閪嘢

侵唔死得同埋選中左中國真係仆得街唯有咁諗

會唔會係苦肉計
我覺得佢為左贏真係做得出，反正有疫苗

唔知熱狗會點講呢?

左膠好多係無神論敵基督

即打WW3

仲有佢死咗個細佬

期指跌緊400

肯定開戰

空軍總司令：Yes 遠阪凜Sir !

疫苗係未中之要打 唔係中左用黎醫

唔會係辯論同拉票前夕做咯，得翻幾個星期

陳水扁2.0

最大個問題係佢哋死都唔戴口罩
大佬唔係因為你係總統直行就唔會行埋你身㗎
我都唔明點解咁執着
命仔緊要呀嘛

大獲

sor,無留意,即係之前trump個細佬因為武肺而死？

侵贏選舉
上任後肺炎死
龐副坐正
仲high

係。

屌 美股pk了

宜家票都無得拉，分分鐘贏唔到

唔死咪有用

屌呀

你莫非係啤梨哥個老死？

原諒下人啦
老人癡呆控制唔到面部肌肉抽筋姐

封閉地方加空調social distance 冇用

耶穌：Sir, this way

可能美國人都偷笑

因為侵侵自己都話唔使戴罩

對選情一定有影響

研究講咗social distance無乜用
6米以上一樣可以中 兩個室內90分鐘口水橫飛應該傳到

應該一早就中. 之前完全唔戴口罩 , 重叫人唔好戴

攬炒了

Simpsons唔會咁準掛……

仲有餘下兩場辯論點算？大選洗唔洗延期？

佢唔係話食開藥既咩

未來人

學左bj 好番變親中

又唔係空氣傳染

唉

如果侵侵病到覆行唔到職務，彭斯就會頂上

都唔關事，仲有佢既髮尾
呢條友真係好衰相好黑人憎呀

重點係拉唔到票，同埋辯論要取消

可能個天真系唔幫Trump

五毛仲幻想緊bj 親中，可能只睇支那假新聞

成日唔戴口罩，怪得誰

同問

佢成家喺枱下都唔戴口罩

戀童，睇開CP，個樣係咁邪惡

佢本身都成74歲啦
今次點都要將國家大政交比副總統mike pence處理

佢d 聽眾姐，無諗到我地個Hero 搞成咁

唔係空氣傳染，但隻野可以生存到囉

抵啦 輸硬啦傻鳩

所有嘢會唔會太巧合

Fuck

真心覺得有人放毒。時間太巧合，侵侵早d中，可能換彭斯頂上，其實勝算可能仲大。如果侵侵選舉完咗先中，亦無意思。

你老母或老婆仔女畀人輪姦你咪贏囉

支共病毒

唔會，分分鐘pence都有事

仲有天蓬元帥頂住個雞頭

點解呢次唔係fake news

當日支咪俾人做左手腳？

咁之後仲點辯論

真系大撚獲，本來靠辯論扭轉形勢

點知佢兩個後台有冇握手
就算冇
啲PA走兩邊休息室通知佢哋準備出鏡都夠傳
所以其實係當日成個節目嘅相關者都要隔離

PENCE實有KEEP住驗啦

但佢2個點都有見面掛

福伯都中過啦

仆街拜登會否忽然變絕對上風，仲有trump中個strain會唔會特別勁

好撚擔心，擔心到食唔到飯

要投佢始終都會投佢架啦 關拉唔拉到票閪事咩

大把中間選民未決定，呢幾個星期biden出招trump 就唯有硬食

真係唔明佢點解係都唔戴口罩

快啲好返啊Trump

燒山都講過唔會有第三次世界大戰

冇哂心情，我覺得Trump零舍慘，好多人想對付佢

有冇人留意到個tweet啲留言，好多恐怖相同唔知咩語言

無知一問，如果大選期間侯選人死左會點？

之前應該有諗過是但一個中會點算，所以好耐之前應該split咗team.

不愧為共濟會嘅卡通

完全唔知點解年頭到宜家完全無好消息

係，個個係咁咒佢死

班撚樣民主黨一定點都取消剩低個兩場

Boris Johnson都係中完COVID 19之後覺醒變狂人首相
Feel到要爆了

報仇！

某勢力不斷送炸彈俾佢拆

唔好呀

佢Twitter 呢個post下面啲留言好恐怖又唔係英文又貼啲恐怖圖

中曬

Anyone But Trump
換彭斯可能真係好好多

其實全球癲左咁耐，有冇中都可以學蚑蚑咁，純報道數字嗟！！！

如果最後無事
侵係咪會串過馬撚咁又講just a flu

CNN 都播咗

上去屌鳩D 左膠先

下面啲圖同字好恐怖
twitter變deep web

陰謀，一定係陰謀

咪啊屌你

中囯病毒戰刺殺美國總統

#190

freemason一早知道 所以將來某國得番四億

支那哩下走唔甩，打硬

唔係啊嘛

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

可以肯定嘅係佢對中共嘅憎恨只會有增無減

但相對地拜登就會多謝佢，跟住當選

其實twitter 係咪應該大家互相follow先有聲勢，大家個自retweet根本無用

Trump 早日康復

香港唔係要超英趕美咩？

Carrie 對你好失望，你要快d中！中左就有區旗！

贏唔到有春用咩

老人家死亡率......

你訓咗幾耐？支衛最後都講係空氣傳播

Trump 都唔細

係
雖然trump睇上去幾硬淨
但始終都大年紀
trump 74
biden 77

Mike Pence準備埋位

2020係咪咁撚癲啊

屌乜料

今年簡直係災難之年

見龍在田

仆街 simpson 裡面trump下一任係女總統
假設biden都仲埋招
咁應該係副總統代佢個位競選
而今次民主黨副總統係個女人

唉屌

BJ入完ICU好返之後ban華為，開BNO
好難想象Trump如果係咁好返會點做

如果biden同trump一齊選前都瓜咗,美國會認同trump話武漢廢炎系中共刻意傳播,而加暗算到美國,等同用病毒偷襲成功,如同偷襲真珍珠港,必然開戰反擊.中國大L 鑊

網上用zoom

如果侵冇死，但佢老婆死左仲大撚獲

報應論

trump:

social distance只係令在場人數少D
就算中都少D人中

戰時總統

黃金體驗

以佢既性格
如果死唔去一定會超兇狠還擊千祈唔好死

愛侵力質素

好好休養 佢年紀唔細

都暫停啦

祝佢無事啦

老人高死亡率

根本係支那見侵侵第一場辯論形勢大好，再咁落去實俾侵侵連任

拿拿聲放毒等侵侵去唔到第二場辯論

咁香港死梗

點解全世界都欺凌Trump

賀錦麗超親共

香港

公子獻頭，意在敵強我弱際取信於敵承其不備，然而，中看不中用，剩賣弄悲情，其果史上無一成事者，無功而回，損兵折將。

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

愛妻狂人侵, 佢老婆死真係可以直接WW3

有冇搞錯, biden無事